【直播】11.8 觀塘區中學聯校學民同行集會

【直播】11.8 觀塘區中學聯校學民同行集會

聽到佢哋叫得好有heart, 好憤怒, 好有決心

香港的未來

講緊踢保

即係拒絶警署保釋

祇適用於警署

好佩服中學生

最有 heart 係佢哋

淨係聽叫啲口號既聲線同反應 真係有分別.

學生

係有憤怒同決心係入邊

有區諾軒

警察講大話

譚得志(快必)

慢必。。。。。

快必sor

9up Ching

可唔可以講淺白啲
成個社會殺死周同學

垃撚圾一味扇動仇恨
乜撚論述都冇
我淨係想追悼周同學呀屌你老母

係咁講係咪 都唔知做咩

兩個法律支援電話
6461-6642
654-99-452

淨話個中六同學講幾好

個律師既資訊直情實用